想買notebook，有無大專生幫手，薄酬

小弟想買部 MacBook, 有無大專生可以幫手？薄酬幾百蚊

大專生優惠唔好浪費呀，借比小弟買部MacBook

幫下手

tg lkf99556

tg WonderTony